中大有中大邱比特 恒大有恒大邱比特

有冇恒大ching有圖開心share

恒大Ching 都俾你屌到反晒艇 有圖都唔敢share la

雞

做乜鳩
仲戇鳩過心soc試莊玩蟲

屌
中學師兄

木鹿企恢煙埋水

玩蟲既唔係心soc啊ching

多仔啊

你d師兄幾高質下

Sor同期 撈亂左

唔緊啦 反正2個soc都垃圾

好pure 有冇巴打有ig><

嗰4條仔

聽講左邊數起第五個叫grace （無記錯嘅話）
勁仆街 一入痕館就即刻飛左自己條仔
之後又玩淫賤ocamp房game 入淫soc
做埋hall雞

利申: 佢其中一個ex嘅好朋友

香港地讀唔成書唔緊要
有個西就得啦

讀到恆大都咁謙虛話自己讀唔成書
我真係好pound of佢

入唔到八大，又想讀大學，又有心讀書既可以下年再考，所以即使係失敗者，都唔一定去自賤學位，好多會用一年時間自修，去掌握返中學課程，發憤圖強，入讀八大
依加八大咁多學位，有心讀既話，熟練中學知識，入到機會唔低，實在無必要浪費時間青春金錢去讀自賤學位

咁究竟咩人會揀自賤學士???

點樣可以參加

木鹿大王

靚女報就有
至於仔就

條女真係好拎索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

present 拎咁大份野

我中學嗰時都係咁

左一ok

我高中時最強只攞note card

入得含管都真係咁上下

人地JC d人present好鍾意拎住成份script present

識執衫 賢妻娶得過

我搞錯 原來心soc有2個team 2個招莊人
我omate話佢組爸要食甲由

最右嗰個係咪懷仔嚟

係心soc個mc

磨牙

我後悔無上莊

重讀year1

識上上心soc多仔saba 綠延
恒管食女莊

見到中同嗰ig

屌，含管個個人表人材，我好自卑

恆管雖然多mk但d仔真係好高質

恒管成班Mk好噁心
唔係大學又成日係度扮大學生

屌啦 sem尾嗰陣先搞埋d招莊日
勁多freerider

屌 poly毒撚表示好想tran 去恒大

agger 好高質

樓主有無多d恒管 其他試莊既相

變恆大毒撚

科大都有...

多仔招莊

人地大學生搞好正常姐
同埋科大咁多chur又少野玩
幫下班人識女識仔都好既

下個禮拜仲有dram soc同i soc

我都係

但我享受這虛脫
恒大仔又有新金句

恒大仔幫dear jean作詞 你唔知咩

自膠

真可憐 恒大都有莊
成班撚樣個死人頭染到柒撚懵懵咁
死撚左佢算啦

樓主都幾忙下

Dear 賤同恆大一樣咁垃圾啦
好人好姐點會走去聽呢D MK BAND

鞭到恒大人啪啪聲

我反而幾支持
屌醒下恒管仔都好

樓主係咪喺學校俾人杯葛 成日上黎搵存在感

又唔係日日出post屌

班恒管仔屌左成年都仲未醒

最左邊正啊

我係摺同覺得d人做既野好冇意義
同埋見住班人打哂飛機咁真係好噁頂

agree

睇住中間個個叫Grace
日日都同唔同男既攬身攬勢
都唔知幾多人斬

樓豬日日都好似啲怨婦咁狙擊恒大仔
唔講以為班恒大仔屌咗你祖宗十八代

樓上位港大巴打可唔可以講多d Grace既野
佢以前條仔好似幾有錢 同埋佢係咪做咗hall雞？

求ig

屌 呢兩張圖 笑撚死我

推

左2,4

咪推啦屌

做咩淆底
推

我諗佢應該假膠

唔理咁多
再推

推到上熱門

停啦

係咪有片睇?

推推推

pish

ching

有冇人爆個grace d野呀！

Pound of my school!!!

早知讀含大
原來咁撚淫亂

聽有住hall既omate話佢日日帶幾條仔返hall

你班仆街仔做咩推到上熱門

剩係知佢日日同唔同條搞黎搞去
好似幾正咁

有冇相同片?

More plz

玩群p咁激

問下d讀JC同心soc既仔

心soc既仔 後如？

佢以前條仔好撚慘 好仔黎 無啦啦比人飛撚左

我都想讀恒大呀屌 原來咁淫亂

師兄讀邊架？

唔講啦 仲未出到pool

more

聽講有個心soc莊員好似同佢扑過

More

冇啊

想知樓主quit左恒大未？

未答我心soc邊條仔
利申：想知

佢以前條仔有錢?有冇扑過?

佢好似好想上位咁
我地咪幫下佢手

樓主有無呢條女圖or ig

咁講啦 邊個黎

考埋final先

我講緊條女想上位呀
有冇人知點先可以扑佢呀

好想比mk仔啪

3萬蚊

咩呀 話聽講有個心soc莊同佢扑過ma

咁好心樓主應該quit左先屌恒大仔啦 係咁係到屌自己 傷身呀

佢邊值3萬蚊呀
3舊水就差唔多

又係hall 4
除左抄人仲識做咩

上面啲圖都係佢private cap出尼
聽講佢琴日嬲撚到成個private account del咗

據我所知 佢對上一個ex 去左英國讀書

我仲有佢比其他男仔攬住影嘅相
重點係d仔有女
你話係咪hall雞

我有好多
唸緊po唔po

比grace飛
散左之後第二日即刻同第二個男仔攬黎攬去

佢好似睇樣㗎
因為佢本身自己唔窮
高級g

hall4嗰班人好疊馬架
一陣出嚟清算你
不過hall4真係笑話嚟 上次去omate房嗰陣見住hall4班人貼左堆飛機post 聯hall拔河拎第1
仲有嗰hall4有嗰串過馬撚既莊員成日以為自己好型
但明明條友嗰樣成個阮兆祥 高度身型同懷仔差唔多

講啦

大家之前剩係討論我港大偉倫堂嘅臭雞
但其實痕館嘅臭雞仲仆街

英國讀書既有錢仔都飛
有冇扑過先

有無扑過？自己碌上去睇佢private account張圖啦

應該無 真係好仔黎

po啦

佢左邊嗰個?

佢中學好似同過個成個馬嬲既師弟一齊
食大姐姐正呀

飛完條仔之後 即刻唸食咩仔好

有冇人提下佢個frd natalie__ching 啊
比佢更臭雞 更濫 同為恒管人

推到當事人黎回應
我知你mon緊post架

呢個好似有仔架喎?

成個賓賓咁
咁柒 不提也罷

而家懶係修心養性囉 以前... 臭雞始祖

手足睇黎知好多野 有無料爆下

好想知係邊個🤤

綜援恒大巴
其實可以開個po集中講grace呢條大仆街
將尼到啲圖po多次 集中下啲料
等條仆街到時候穩人埋單時 唔好比巴打中伏

我冇咩佢既料
唔識佢本人冇佢ig
佢public既ig private左

人地有錢

呢個po嘅料已經夠挫佢做hall雞罪成

唔好相認

好多熟悉嘅面孔

冇人識你阿

利申 讀Jc從來唔拎稿present

青蛙要睇佢地啲片揀人架 你唔係唔知青蛙盲架下話

明明係因為人地老豆係家教會主席

阿主席想點就點咖啦

讀左咁多年 知咩事啦

你哋成班圍威喂咗咁耐,究竟有冇圖

變左top band one相認區

有冇巴絲識恒管hall雞Grace 入嚟爆下料

巴絲打們可以入去爆料

樓主繼續追擊

成個post都係chc
Btw 佢好撚臭雞

有巴打叫我整合再開post嘛

已開

其實Grace中學都正正常常呀 係同佢班女仔frd玩得癲啫 感情生活唔亂嫁喎 至少唔會去到話佢係雞先 不過升到上去可能真係會變啦 又或者係癡得臭雞NW多啦

識真人

igig

無加佢private ig啊 頂多都係得人地d ocamp團體相

林嘉宏？

一睇就知係佢啦

但係林嘉宏成日係學校都同件正妹四圍走 係咪有女了

係呀 條女幾靚吓

唔係講笑,恆管仔D質素真係

左3個條傻鳩係咪以為自己好撚型

另外最右個個起撚哂鋼影相做乜9,係咪以為自己好撚好打

條仔成個馬嬲屎FUCK咁,係咪中國混印度?咁都有得攬女,恆管女真係井底之蛙 執件屎以為執到寶

睇你咁激氣應該係d肥矮毒撚 有花生咪食囉 都唔知你咁激動做咩

你地係咪戇鳩？ 當連登MSN? 相認啊開全名識啊邊個邊個係咪覺得自己好犀利 ？

Hi 林嘉宏

呢兩張經典

柒頭